 * chapter 15: Git + Github + Open Source Projects
	 *  Installing Git	
	 * Git + Github
		 * Sử dụng terminal
			 * git brach
			 * git check out
			 * git add
			 * git commit 
			 * git push
			 * ...
			 * xử lý conflic khi push code
	 * Open Source Projects
		 * fork project
		 * Tham gia các open source project để nâng cao kỹ năng code và git
		 * git remote -v để xem cấu trúc thư mục cấu hình sau khi fork
		 * [Read More](https://help.github.com/articles/syncing-a-fork/)
		 * [Publicizing or hiding organization membership](https://help.github.com/articles/publicizing-or-hiding-organization-membership/)
	 * [Resources for Web Development](https://zero-to-mastery.github.io/resources/)

